[PC/Steam] Arma 3 武裝行動 |《第三類接觸外傳》DLC預購

錯過上次特價既巴絲打唔緊要
現時Arma3推出第三類接觸DLC同捆促銷，以39%off折扣售港幣$ 207.41
如果已經擁有本體，亦可以用10% off優惠購買DLC
優惠期限至7月25日《Arma 3 Contact》發佈當天

~~~~DLC詳細介紹~~~

假如人類同外星智慧喺地球上相遇，究竟會擦出咩火花呢？Bohemia Interactive 隆重呈獻：《Arma 3 Contact》外傳擴充內容－敘述人類歷史上最重要嘅發現。玩家將會扮演士兵被派駐到里沃尼亞境內丶重兵駐紮嘅納德勃省，並將率先接觸外星訪客，釐清對方意圖。充斥著緊張及混亂嘅氛圍之下，武裝衝突無可避免。《Arma 3 Contact》將軍事科幻小說嘅劇情結合廣闊嘅新地形，並且帶嚟新派系、武器、載具、服裝、裝備等，令Arma 3沙盒內容更加豐富。

單人劇情「第一次接觸」

「第一次接觸」以劇情作向導，玩家會置身於一系列神秘事件之中，最後將永遠改寫人類歷史。你將會扮演NATO無人機操作員Aiden Rudwell，喺巨型外星戰艦進入大氣層後奉命執行偵察任務。劇情戰役當中，玩家會接觸到戰場科技、電子戰爭丶作戰偵查，享受擬真《Arma 3》遊戲體驗。

里沃尼亞的地形

《Arma 3 Contact》增加占地 163 平方公里東歐地形，包含半荒廢嘅納德勃－里沃尼亞一部份，當地人以波蘭文溝通。里沃尼亞喺NATO成員國，位於東歐內陸與四個國家接壤，包括俄羅斯飛地「卡立寧格勒」，以及 CSAT 盟友「貝拉魯斯」，令里沃尼亞顯得極具戰略價值。里沃尼亞當中嘅林地以嶄新建築、道具及自然物件堆砌。

全新派系

里沃尼亞國軍
部隊身穿高科技保護裝備，並擁有獨特林地幾何迷彩。包括：新偽裝服、戰術背心、先進模組化戰術頭盔（內附護耳裝備，選配），以及「斯巴達式」的護具。里沃尼亞國軍使用 Promet 突擊步槍。呢款模組化犢牛式步槍以獨特既分拆式攜帶手把，以及內建瞄鏡聞名，並且能搭掛榴彈發射器或獵槍配件。
俄羅斯特種部隊
部隊成員穿著新輕型雙色制服，由CSAT中改良耐用頭盔、十字形胸囗外掛收納配槍。羅斯特種部隊採用AK 系列步槍。當中多了兩款新槍械，分別係經特別調教嘅RPK-12 輕機關槍及AKU-12 輕型卡賓。

裝備

正如內容所揭示，是次擴充內容亦會包含大量新裝備。包括為人所熟悉嘅 CBRN（核生化）防護裝。內容包括連身防輻射衣，空氣淨化面罩及氧器筒背包。另一觸目裝備有頻譜分析儀，呢個係一款手持式收發器，收發多種頻率並進行分析，同時亦可作為擾敵之用。此外，官方加入咗無線電背包、戰俘眼罩。以及經科學證實、最能有效對抗外星干擾：錫箔帽。(( CLS

詳盡內容請瀏覽
Steam Page:
官網:

假如您對軍事模擬有興趣
歡迎加入我哋BOWHK
Discord: